林鄭：院校可獲中央科研資金是大突破 為港創科打強心針

行政長官林鄭月娥今早出席行政會議前表示，特區政府下午將召開研究會，介紹中央財政科技計劃開放予香港高等院校和科研機構參與的詳情。

林鄭月娥指，該計劃讓高等院校或科研機構直接向中央財政部和科技部直接申請，申請到的項目資金亦可跨境在香港使用，是一大突破，亦對香港創科發展打了一支強心針。同時，亦為香港和深圳兩地在落馬州河套區的科技園作一良好基礎。

林鄭月娥又指，國家主席習近平就此作出批示，可以中央非常重視香港的科研人才。

林鄭月娥又透露，明天(16日)起她將會到大灣區考察，並訪問惠州、廣州兩地，並與廣東省委馬興瑞‎會面。

香港資金整八段錦

大陸資金搞科研

大學會為funding整頓校園政治問題

垃圾，邊撚個要，有料嘅人好多去哂美國，開多啲教席留番呢班人好過啦

同埋支共食哂所有科研成果

正
香港人都有份貪同落格

等睇又係支蝗出鹽，港豬出雞！！！

eg..DJI起圍R&D食盡港豬燒公帑，到有數圍就返支深供獻GDP！！！

小媳婦淋病蚏蛾

d校董都係港共委派一定會知點做

香港冇錢搞咩？一國兩制仲咩要用你D錢